Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці. - за допомогою методу "document.createElement()"

Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра. - Перший параметр це місце в документі куди буде вставлений HTML-код. 
-'beforebegin' - до елемента
-'afterbegin' - після відкриття тегу елемента
-'beforeend' - перед закриттям тегу елемента
-'afterend' - після елементу

Як можна видалити елемент зі сторінки? - за допомогою методу element.remove()